失戀幾十日 唔見左十幾磅

勁撚到

有賺

瘦都叫賺

How
Teach me

兩個星期輕左4公斤

我都試過
半年先肥返2磅

me輕左2kg

唔知
飲食就係食流質野
食唔落硬野
一日幾包煙

失戀係咪全世界最快瘦既運動

呢樣真 一個幾月 我瘦左五十磅

靠切？

乜都食唔落 食乜嘔乜
靠飲保礦力吊命
極速輕左十幾磅

真係乜都食唔落 成日作嘔
一日咬一啖個飽
加每日跑10-20分鐘步

咁都有力跑